{
  "openInNewTabTitle": {
    "message": "Dobrir l\u2019onglet nov\u00e8l dins\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "reopenThisSiteIn": {
    "message": "Tornar dobrir lo site dins\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "sortTabsByContainer": {
    "message": "Triar los onglets per contenedor",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenThisSiteIn": {
    "message": "Totjorn dobrir lo aqueste dins\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenIn": {
    "message": "Totjorn dobrir dins\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenSiteInContainer": {
    "message": "Totjorn dobrir lo site dins d\u2018aqu\u00ed"
  },
  "openANewTabIn": {
    "message": "Dobrir un onglet nov\u00e8l dins\u2026"
  },
  "openNewTabInThisContainer": {
    "message": "Dobrir un onglet nov\u00e8l dins aqueste onglet isolat"
  },
  "openTabs": {
    "message": "Onglets dob\u00e8rts",
    "description": "Section title for tabs that are currently open in that container"
  },
  "moveTabsToANewWindow": {
    "message": "Despla\u00e7ar los onglets cap a una fen\u00e8stra nov\u00e8la"
  },
  "onboarding-2-header": {
    "message": "Fas\u00e8tz trabalhar los contenedors a v\u00f2stra pla\u00e7a."
  },
  "oneHundredTabsHeader": {
    "message": "100\u00a0onglets\u00a0!"
  },
  "youHaveOpened": {
    "message": "Av\u00e8tz dub\u00e8rt 100 onglets contextuals."
  },
  "rate": {
    "message": "Avalorar"
  },
  "share": {
    "message": "Partejar"
  },
  "tweet": {
    "message": "Tweet"
  },
  "default": {
    "message": "Per defaut"
  },
  "manageContainers": {
    "message": "Gerir los contenedors"
  },
  "newContainer": {
    "message": "Contenedor nov\u00e8l"
  },
  "hideThisContainer": {
    "message": "Amagar aqueste contenedor"
  },
  "showThisContainer": {
    "message": "Mostrar aqueste contenedor"
  },
  "removeThisContainer": {
    "message": "Suprimir aqueste contenedor"
  },
  "removeThisContainerConfirmation": {
    "message": "Vol\u00e8tz vertadi\u00e8rament suprimir aqueste contenedor\u00a0?"
  },
  "cancel": {
    "message": "Anullar"
  },
  "ok": {
    "message": "D\u2019ac\u00f2rdi"
  },
  "sitesAssignedToThisContainer": {
    "message": "Sites assignats a aqueste contenedor"
  },
  "options": {
    "message": "Opcions"
  },
  "name": {
    "message": "Nom"
  },
  "color": {
    "message": "Color"
  },
  "icon": {
    "message": "Ic\u00f2na"
  },
  "deleteThisContainer": {
    "message": "Suprimir aqueste contenedor"
  },
  "manageSiteList": {
    "message": "Gerir la lista de sites\u2026"
  },
  "containers": {
    "message": "Contenidors"
  },
  "done": {
    "message": "Acabat"
  },
  "getStarted": {
    "message": "Per comen\u00e7ar"
  },
  "signIn": {
    "message": "Se connectar"
  },
  "notNow": {
    "message": "Mai tard"
  },
  "startSyncing": {
    "message": "Comen\u00e7ar de sincronizar"
  },
  "info": {
    "message": "info",
    "description": "Alternative text for the i icon in the toolbar icon pop-up"
  },
  "next": {
    "message": "Seguent"
  },
  "keyboardShortCuts": {
    "message": "Acorchis de clavi\u00e8r\u00a0:"
  },
  "onboarding": {
    "message": "Aculhen\u00e7a"
  },
  "resetOnboardingPanels": {
    "message": "Remetre a z\u00e8ro los pan\u00e8ls d\u2019aculhen\u00e7a"
  },
  "tabBehavior": {
    "message": "Comp\u00f2rtament de l\u2019onglet\u00a0:"
  },
  "enableBookMarkMenus": {
    "message": "Activar los men\u00fas marcapaginas"
  },
  "enableSync": {
    "message": "Activar la sincronizacion"
  },
  "chooseLocation": {
    "message": "Causir l\u2019empla\u00e7ament",
    "description": "Location refers to the geographical position used by the VPN"
  },
  "hide": {
    "message": "Amagar"
  },
  "show": {
    "message": "Afichar"
  },
  "advancedProxySettings": {
    "message": "Param\u00e8tres avan\u00e7ats de proxy"
  },
  "proxyInputLabel": {
    "message": "Picatz un proxy personalizat"
  },
  "clearproxylabel": {
    "message": "Escafar lo proxy"
  },
  "moz-vpn-connected": {
    "message": "Mozilla VPN es activat"
  },
  "moz-vpn-disconnected": {
    "message": "Mozilla VPN es desactivat"
  },
  "invalidProxyAlert": {
    "message": "Picatz una URL de servidor proxy valida"
  },
  "learnMore": {
    "message": "Ne saber mai"
  },
  "applyToContainer": {
    "message": "Aplicar al contenidor"
  },
  "getMozillaVpn": {
    "message": "Obt\u00e9ner Mozilla VPN"
  },
  "enable": {
    "message": "Activar",
    "description": "Button title "
  },
  "theme": {
    "message": "T\u00e8ma\u00a0:",
    "description": "Theme section title in the option page"
  },
  "chooseTheme": {
    "message": "Causir un t\u00e8ma",
    "description": "Description for the theme option"
  },
  "themeLight": {
    "message": "Clar",
    "description": "Value for the theme option select tag"
  },
  "themeDark": {
    "message": "Escur",
    "description": "Value for the theme option select tag"
  }
}
