{
  "extensionDescription": {
    "message": "A Multi-Account Containers seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel online \u00e9let\u00e9nek minden r\u00e9sz\u00e9t k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151, elszigetelt lapokon t\u00e1rolhatja. Az egy\u00e9ni c\u00edmk\u00e9k \u00e9s a sz\u00ednk\u00f3dolt lapok seg\u00edtenek megk\u00fcl\u00f6nb\u00f6ztetni a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 tev\u00e9kenys\u00e9geket \u2013 p\u00e9ld\u00e1ul az online v\u00e1s\u00e1rl\u00e1st, az utaz\u00e1stervez\u00e9st vagy a munkahelyi e-mailek ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9t.",
    "description": "Description of the extension. DO NOT TRANSLATE \"Multi-Account Containers\"."
  },
  "openInNewTabTitle": {
    "message": "\u00daj lap megnyit\u00e1sa itt\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "reopenThisSiteIn": {
    "message": "Ezen oldal \u00fajranyit\u00e1sa itt\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "sortTabsByContainer": {
    "message": "Lapok rendez\u00e9se kont\u00e9ner szerint",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenThisSiteIn": {
    "message": "Ezen weboldal megnyit\u00e1sa mindig itt\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenIn": {
    "message": "Megnyit\u00e1s mindig itt\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenSiteInContainer": {
    "message": "Oldal megnyit\u00e1sa mindig kont\u00e9nerben"
  },
  "openANewTabIn": {
    "message": "\u00daj lap megnyit\u00e1sa itt\u2026"
  },
  "openNewTabInThisContainer": {
    "message": "\u00daj lap megnyit\u00e1sa ebben a kont\u00e9nerben"
  },
  "openTabs": {
    "message": "Lapok megnyit\u00e1sa",
    "description": "Section title for tabs that are currently open in that container"
  },
  "moveTabsToANewWindow": {
    "message": "Lapok \u00e1thelyez\u00e9se \u00faj ablakba"
  },
  "onboarding-1-header": {
    "message": "Egy jobb m\u00f3dja az \u00f6sszes online tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9nek kezel\u00e9s\u00e9nek"
  },
  "onboarding-1-description": {
    "message": "Kont\u00e9nerek haszn\u00e1lata a feladatok szervez\u00e9s\u00e9hez, fi\u00f3kok kezel\u00e9s\u00e9hez, \u00e9s hogy arra koncentr\u00e1ljon, amire szeretne."
  },
  "onboarding-2-header": {
    "message": "Dolgozzanak \u00d6nnek a kont\u00e9nerek."
  },
  "onboarding-2-description": {
    "message": "Az olyan funkci\u00f3k, mint a sz\u00ednk\u00f3dol\u00e1s \u00e9s a k\u00fcl\u00f6n\u00e1ll\u00f3 kont\u00e9nerlapok, seg\u00edtenek k\u00f6nnyen megtal\u00e1lni a dolgokat, \u00f6sszpontos\u00edtani a figyelm\u00e9t, \u00e9s minimaliz\u00e1lni a zavar\u00f3 t\u00e9nyez\u0151ket."
  },
  "onboarding-3-header": {
    "message": "Egy hely mindennek, \u00e9s minden a hely\u00e9n."
  },
  "onboarding-3-description": {
    "message": "Kezdje az \u00e1ltalunk l\u00e9trehozott kont\u00e9nerekkel, vagy hozza l\u00e9tre a saj\u00e1tjait."
  },
  "onboarding-4-header": {
    "message": "Mindig a k\u00edv\u00e1nt kont\u00e9nerben nyissa meg a webhelyeket."
  },
  "onboarding-4-description": {
    "message": "Kattintson a jobb gombbal egy kont\u00e9nerlapon, \u00e9s rendelje hozz\u00e1 a webhelyet, hogy mindig abban a kont\u00e9nerben ny\u00edljon meg."
  },
  "onboarding-5-header": {
    "message": "Kont\u00e9nerlapok, ha sz\u00fcks\u00e9ge van r\u00e1juk."
  },
  "onboarding-5-description": {
    "message": "Nyomja hosszan az \u00daj lap gombot egy \u00faj kont\u00e9nerlap l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."
  },
  "onboarding-6-header": {
    "message": "A kont\u00e9nerek szinkroniz\u00e1l\u00e1sa m\u00e1r el\u00e9rhet\u0151!"
  },
  "onboarding-6-description-2": {
    "message": "Kapcsolja be a szinkroniz\u00e1l\u00e1st, hogy megossza a kont\u00e9nereit \u00e9s a webhely-hozz\u00e1rendel\u00e9seket b\u00e1rmely, a fi\u00f3kj\u00e1hoz csatlakoztatott sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9ppel."
  },
  "onboarding-7-header-2": {
    "message": "A szinkroniz\u00e1l\u00e1shoz fi\u00f3k sz\u00fcks\u00e9ges."
  },
  "onboarding-7-description-2": {
    "message": "Kattintson a Bejelentkez\u00e9sre annak a meger\u0151s\u00edt\u00e9s\u00e9hez, hogy a fi\u00f3kja akt\u00edv-e."
  },
  "onboarding-8-description": {
    "message": "A kont\u00e9nerek mostant\u00f3l integr\u00e1ci\u00f3ra k\u00e9pesek a Mozilla VPN-nel vagy a saj\u00e1t proxyj\u00e1val, hogy biztons\u00e1gos, priv\u00e1t kapcsolatot hozzanak l\u00e9tre, melyek megv\u00e9dik a tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t."
  },
  "oneHundredTabsHeader": {
    "message": "100 lap!"
  },
  "youHaveOpened": {
    "message": "100 kont\u00e9nerlapot nyitott meg."
  },
  "spreadTheWord": {
    "message": "Ha \u00e9lvezi a kont\u00e9nereket, akkor seg\u00edtsen megismertetni!"
  },
  "rate": {
    "message": "\u00c9rt\u00e9kel\u00e9s"
  },
  "share": {
    "message": "Megoszt\u00e1s"
  },
  "tweet": {
    "message": "Tweetel\u00e9s"
  },
  "default": {
    "message": "Alap\u00e9rtelmezett"
  },
  "manageContainers": {
    "message": "Kont\u00e9nerek kezel\u00e9se"
  },
  "newContainer": {
    "message": "\u00daj kont\u00e9ner"
  },
  "hideThisContainer": {
    "message": "Kont\u00e9ner elrejt\u00e9se"
  },
  "showThisContainer": {
    "message": "Kont\u00e9ner megjelen\u00edt\u00e9se"
  },
  "removeThisContainer": {
    "message": "Kont\u00e9ner elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"
  },
  "removeThisContainerConfirmation": {
    "message": "Biztos, hogy t\u00f6rli ezt a kont\u00e9nert?"
  },
  "clearContainerStoragePanelTitle": {
    "message": "Kont\u00e9nert\u00e1rol\u00f3 t\u00f6rl\u00e9se"
  },
  "clearContainerStorageConfirmation": {
    "message": "Biztos, hogy t\u00f6rli a s\u00fctiket \u00e9s a t\u00e1rol\u00f3t ebb\u0151l a kont\u00e9nerb\u0151l?"
  },
  "cancel": {
    "message": "M\u00e9gse"
  },
  "ok": {
    "message": "OK"
  },
  "sitesAssignedToThisContainer": {
    "message": "E t\u00e1rol\u00f3hoz rendelt webhelyek"
  },
  "options": {
    "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
  },
  "name": {
    "message": "N\u00e9v"
  },
  "color": {
    "message": "Sz\u00edn"
  },
  "icon": {
    "message": "Ikon"
  },
  "limitToDesignatedSites": {
    "message": "Korl\u00e1toz\u00e1s a kijel\u00f6lt webhelyekre"
  },
  "deleteThisContainer": {
    "message": "Kont\u00e9ner t\u00f6rl\u00e9se"
  },
  "manageSiteList": {
    "message": "Webhelylista kezel\u00e9se\u2026"
  },
  "manageThisContainer": {
    "message": "Kont\u00e9ner kezel\u00e9se"
  },
  "containers": {
    "message": "Kont\u00e9nerek"
  },
  "done": {
    "message": "K\u00e9sz"
  },
  "getStarted": {
    "message": "Kezd\u0151 l\u00e9p\u00e9sek"
  },
  "signIn": {
    "message": "Bejelentkez\u00e9s"
  },
  "notNow": {
    "message": "Most nem"
  },
  "startSyncing": {
    "message": "Szinkroniz\u00e1l\u00e1s ind\u00edt\u00e1sa"
  },
  "info": {
    "message": "inform\u00e1ci\u00f3",
    "description": "Alternative text for the i icon in the toolbar icon pop-up"
  },
  "next": {
    "message": "Tov\u00e1bb"
  },
  "openThisSiteConfirmation": {
    "message": "Megnyitja ezt a webhelyet a hozz\u00e1rendelt kont\u00e9nerben?"
  },
  "wouldYouStillLikeToOpenConfirmation": {
    "message": "Tov\u00e1bbra is a jelenlegi kont\u00e9nerben nyitja meg?"
  },
  "rememberMyDecision": {
    "message": "D\u00f6nt\u00e9s megjegyz\u00e9se ehhez az oldalhoz"
  },
  "optionalPermissions": {
    "message": "Nem k\u00f6telez\u0151 enged\u00e9lyek:"
  },
  "keyboardShortCuts": {
    "message": "Gyorsbillenty\u0171k:"
  },
  "onboarding": {
    "message": "Ismertet\u0151"
  },
  "resetOnboardingPanels": {
    "message": "Ismertet\u0151 panelek alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
  },
  "onboardingToggle": {
    "message": "Kapcsolja be, hogy \u00fajra l\u00e1thassa az ismertet\u0151 paneleket."
  },
  "tabBehavior": {
    "message": "Lap viselked\u00e9se:"
  },
  "enableBookMarkMenus": {
    "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 men\u00fck enged\u00e9lyez\u00e9se"
  },
  "sync": {
    "message": "Szinkroniz\u00e1l\u00e1s:"
  },
  "enableSync": {
    "message": "Szinkroniz\u00e1l\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9se"
  },
  "enableBookMarkMenusDescription": {
    "message": "Ez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s lehet\u0151v\u00e9 teszi egy k\u00f6nyvjelz\u0151 vagy k\u00f6nyvjelz\u0151mappa kont\u00e9nerben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 megnyit\u00e1s\u00e1t."
  },
  "enableSyncDescription": {
    "message": "Ez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s lehet\u0151v\u00e9 teszi a kont\u00e9nerek \u00e9s a webhely-hozz\u00e1rendel\u00e9sek szinkroniz\u00e1l\u00e1s\u00e1t az eszk\u00f6z\u00f6k k\u00f6z\u00f6tt."
  },
  "syncExclude": {
    "message": "Kont\u00e9nerek kiz\u00e1r\u00e1sa"
  },
  "syncExcludePlaceholder": {
    "message": "Sz\u00farjon be egy regul\u00e1ris kifejez\u00e9st"
  },
  "syncExcludeDescription": {
    "message": "Kont\u00e9nerek kiz\u00e1r\u00e1sa a szinkroniz\u00e1l\u00e1sb\u00f3l, ha a nev\u00fck megfelel a megadott regul\u00e1ris kifejez\u00e9snek (a kis- \u00e9s nagybet\u0171k egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171ek)."
  },
  "replaceTab": {
    "message": "Lap cser\u00e9je ahelyett, hogy \u00faj lapot hozna l\u00e9tre"
  },
  "replaceTabDescription": {
    "message": "A jelenlegi lap cser\u00e9je, ha egy m\u00e1sik kont\u00e9nerhez rendelt oldalt ny\u00edlik meg (ahelyett, hogy nyitva maradna a jelenlegi lap). A k\u00f6z\u00e9ps\u0151 eg\u00e9rgombbal megnyitott lapokat nem \u00e9rinti."
  },
  "editWhichContainer": {
    "message": "Szerkeszt\u00e9s, hogy melyik kont\u00e9ner ny\u00edljon meg a sz\u00e1mozott gyorsbillenty\u0171 haszn\u00e1latakor."
  },
  "keyboardShortCut": {
    "message": "A $keyId$ gyorsbillenty\u0171re megnyitand\u00f3 t\u00e1rol\u00f3",
    "placeholders": {
      "keyId": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "confirmNavigationTitle": {
    "message": "Multi-Account Containers  \u2013 Navig\u00e1ci\u00f3 meger\u0151s\u00edt\u00e9se",
    "description": "This is the title of a confirmation page. Please do not translate \"Multi-Account Containers\"."
  },
  "openInContainer": {
    "message": "Megnyit\u00e1s a(z) $containerName$ kont\u00e9nerben",
    "placeholders": {
      "containerName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "openInNoContainer": {
    "message": "Megnyit\u00e1s a jelenlegi lapon",
    "description": "This is the button text in confirmation page when we are not inside a container"
  },
  "youAskedFirefox": {
    "message": "Azt k\u00e9rt a Firefoxt\u00f3l, hogy ezt az oldalt mindig a(z) $containerName$ kont\u00e9nerben nyissa meg:",
    "placeholders": {
      "containerName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "chooseLocation": {
    "message": "V\u00e1lasszon helyet",
    "description": "Location refers to the geographical position used by the VPN"
  },
  "hide": {
    "message": "Elrejt\u00e9s"
  },
  "show": {
    "message": "Megjelen\u00edt\u00e9s"
  },
  "protectYourContainers": {
    "message": "V\u00e9dje meg a kont\u00e9nereit a Mozilla VPN seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel"
  },
  "protectThisContainer": {
    "message": "Ezen kont\u00e9ner megv\u00e9d\u00e9se a Mozilla VPN seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel"
  },
  "advancedProxySettings": {
    "message": "Speci\u00e1lis proxybe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
  },
  "proxyInputLabel": {
    "message": "Egy\u00e9ni proxy megad\u00e1sa"
  },
  "useCustomLocation": {
    "message": "Egy\u00e9ni hely haszn\u00e1lata ehhez a kont\u00e9nerhez"
  },
  "clearproxylabel": {
    "message": "Proxy t\u00f6rl\u00e9se"
  },
  "moz-vpn-connected": {
    "message": "A Mozilla VPN be van kapcsolva"
  },
  "moz-vpn-disconnected": {
    "message": "A Mozilla VPN ki van kapcsolva"
  },
  "invalidProxyAlert": {
    "message": "\u00cdrjon be egy \u00e9rv\u00e9nyes proxy webc\u00edmet"
  },
  "mozillaVpnMustBeOn": {
    "message": "A funkci\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1hoz be kell kapcsolni a Mozilla VPN-t."
  },
  "learnMore": {
    "message": "Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k"
  },
  "proxyNowAvailable": {
    "message": "Mostant\u00f3l Mozilla VPN-nel \u00e9s speci\u00e1lis proxybe\u00e1ll\u00edt\u00e1sokkal"
  },
  "applyToContainer": {
    "message": "Alkalmaz\u00e1s a kont\u00e9nerre"
  },
  "tooltipWarning": {
    "message": "A t\u00e1rol\u00f3 \u00fagy van be\u00e1ll\u00edtva, hogy a Mozilla VPN proxyj\u00e1t haszn\u00e1lja, de a Mozilla VPN nincs bekapcsolva. A kont\u00e9ner haszn\u00e1lat\u00e1hoz kapcsolja be a Mozilla VPN-t."
  },
  "getMozillaVpn": {
    "message": "Mozilla VPN beszerz\u00e9se"
  },
  "integratewithmozillavpn": {
    "message": "Integr\u00e1lja a kont\u00e9nereit a Mozilla VPN-nel"
  },
  "mozillaVpnAndProxyPermissionsTitle": {
    "message": "Mozilla VPN \u00e9s proxy jogosults\u00e1gok",
    "description": "Section headline in settings"
  },
  "nativeMessagingPermissionTitle": {
    "message": "Enged\u00e9lyez\u00e9s a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra, hogy \u00fczeneteket v\u00e1ltson a Firefoxt\u0151l elt\u00e9r\u0151 programokkal",
    "description": "Permission title"
  },
  "nativeMessagingPermissionDescription": {
    "message": "Ez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s lehet\u0151v\u00e9 teszi a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra, hogy \u00fczeneteket v\u00e1ltson a Mozilla VPN klienssel, \u00e9s ez sz\u00fcks\u00e9ges a Mozilla VPN integr\u00e1ci\u00f3s funkci\u00f3inak m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez.",
    "description": "'This setting' refers to the permission indicated in nativeMessagingPermissionTitle"
  },
  "proxyPermissionTitle": {
    "message": "Enged\u00e9lyez\u00e9s a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151nek, hogy szab\u00e1lyozza a proxybe\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat",
    "description": "Permission title"
  },
  "proxyPermissionDescription": {
    "message": "Ez lehet\u0151v\u00e9 teszi a speci\u00e1lis proxybe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok haszn\u00e1lat\u00e1t, \u00e9s enged\u00e9lyezi a Mozilla VPN integr\u00e1ci\u00f3s funkci\u00f3it.",
    "description": "'This' refers to the permission indicated in proxyPermissionTitle"
  },
  "additionalPermissionNeeded": {
    "message": "A funkci\u00f3 m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez tov\u00e1bbi jogosults\u00e1g sz\u00fcks\u00e9ges. A jogosults\u00e1gok b\u00e1rmikor letilthat\u00f3k a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon.",
    "description": "'This feature' is the browser proxy permission. This string appears on the 'Advanced Proxy Settings' panel when the proxy permission is disabled."
  },
  "mozillaVpnRequiresAdditionalPermissions": {
    "message": "A Mozilla VPN integr\u00e1ci\u00f3hoz el\u0151fizet\u00e9s \u00e9s tov\u00e1bbi jogosults\u00e1gok sz\u00fcks\u00e9gesek."
  },
  "enable": {
    "message": "Enged\u00e9lyez\u00e9s",
    "description": "Button title "
  },
  "integrateContainers": {
    "message": "Integr\u00e1lja a kont\u00e9nereit a Mozilla VPN-nel"
  },
  "theme": {
    "message": "T\u00e9ma:",
    "description": "Theme section title in the option page"
  },
  "chooseTheme": {
    "message": "V\u00e1lasszon t\u00e9m\u00e1t",
    "description": "Description for the theme option"
  },
  "themeAuto": {
    "message": "Automatikus \u00e9szlel\u00e9s (alap\u00e9rtelmezett)",
    "description": "Default value for the theme option select tag"
  },
  "themeLight": {
    "message": "Vil\u00e1gos",
    "description": "Value for the theme option select tag"
  },
  "themeDark": {
    "message": "S\u00f6t\u00e9t",
    "description": "Value for the theme option select tag"
  },
  "filterInputLabel": {
    "message": "Kont\u00e9nerlista sz\u0171r\u00e9se n\u00e9v szerint:",
    "description": "Label for the filter input in the main panel. Only visible for screen reader."
  },
  "filterInputPlaceholder": {
    "message": "Kont\u00e9nern\u00e9v keres\u00e9se"
  },
  "imageAltContainerInfo": {
    "message": "Kont\u00e9nerinform\u00e1ci\u00f3k",
    "description": "Alt text for right-arrow button to view container info"
  },
  "defaultContainerLabel": {
    "message": "Alap\u00e9rtelmezett kont\u00e9ner",
    "description": "The title of the default container"
  },
  "openContainerPanel": {
    "message": "Kont\u00e9nerpanel megnyit\u00e1sa",
    "description": "Label for option in the keyboard shortcut manager (associating a shortcut to open the container panel)"
  },
  "containerShortcut": {
    "message": "$keyId$. kont\u00e9ner gyorsbillenty\u0171je",
    "description": "Label for option in the keyboard shortcut manager. $keyId$ is a number from 1 to 10.",
    "placeholders": {
      "keyId": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "openBookmarkInContainerTab": {
    "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 megnyit\u00e1sa \u00faj kont\u00e9nerlapon"
  },
  "clearSiteCookiesTooltipInfo": {
    "message": "S\u00fctik t\u00f6rl\u00e9se err\u0151l a webhelyr\u0151l",
    "description": "Label for hovering of the refresh button in a containers site manager"
  },
  "deleteSiteTooltipInfo": {
    "message": "Webhely elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",
    "description": "Label for hovering of the trash button in a containers site manager"
  },
  "clearContainerStorage": {
    "message": "T\u00e1rol\u00f3 \u00e9s s\u00fctik t\u00f6rl\u00e9se",
    "description": "Label for the clearing a containers storage and cache option"
  },
  "cookiesClearedSuccess": {
    "message": "A(z) $siteName$ s\u00fctijei sikeresen t\u00f6r\u00f6lve lettek",
    "description": "Label to confirm that cookies were cleared in the site manager",
    "placeholders": {
      "siteName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "cookiesCouldNotBeCleared": {
    "message": "A s\u00fctik nem t\u00f6r\u00f6lhet\u0151ek a k\u00f6vetkez\u0151n\u00e9l: $siteName$",
    "description": "Error message that shows if cookies could not be cleared in the site manager",
    "placeholders": {
      "siteName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "storageWasClearedConfirmation": {
    "message": "A(z) $containerName$ t\u00e1rol\u00f3ja \u00e9s s\u00fctijei t\u00f6r\u00f6lve lettek.",
    "description": "The confirmation label that a containers storage was cleared successfully.",
    "placeholders": {
      "containerName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  }
}
