{
  "extensionDescription": {
    "message": "Multi-Account Containers hjelper deg med \u00e5 halde alle delane av livet ditt p\u00e5 nettet i forskjellige faner. Eigendefinerte etikettar og fargekoda faner hjelper deg med \u00e5 halde ulike aktivitetar \u2014 som netthandel, reiseplanlegging eller sjekking av jobb-e-post \u2014 kvar for seg.",
    "description": "Description of the extension. DO NOT TRANSLATE \"Multi-Account Containers\"."
  },
  "openInNewTabTitle": {
    "message": "Opne ny fane i\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "reopenThisSiteIn": {
    "message": "Opne denne sida p\u00e5 nytt i\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "sortTabsByContainer": {
    "message": "Sorter faner etter behaldar",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenThisSiteIn": {
    "message": "Opne alltid denne nettstaden i\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenIn": {
    "message": "Opne alltid i\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenSiteInContainer": {
    "message": "Opne alltid nettstaden i behaldar"
  },
  "openANewTabIn": {
    "message": "Opne ei ny fane i\u2026"
  },
  "openNewTabInThisContainer": {
    "message": "Opne ny fane i denne kontaineren"
  },
  "openTabs": {
    "message": "Opne faner",
    "description": "Section title for tabs that are currently open in that container"
  },
  "moveTabsToANewWindow": {
    "message": "Flytt faner til eit nytt vindauge"
  },
  "onboarding-1-header": {
    "message": "Ein betre m\u00e5te \u00e5 handsame alt du gjer p\u00e5 nettet"
  },
  "onboarding-1-description": {
    "message": "Bruk behaldarar til \u00e5 organisere oppg\u00e5ver, behandle kontoar og halde fokus der du vil ha det."
  },
  "onboarding-2-header": {
    "message": "F\u00e5 behaldarane til \u00e5 fungere for deg."
  },
  "onboarding-2-description": {
    "message": "Funksjonar som fargekoding og separate innhaldsfaner hjelper deg med \u00e5 finne ting enkelt, fokusere merksemda og minimere distraksjonar."
  },
  "onboarding-3-header": {
    "message": "Ein plass for alt, og alt p\u00e5 sin plass."
  },
  "onboarding-3-description": {
    "message": "Start med behaldarane vi har laga, eller lag dine eigne."
  },
  "onboarding-4-header": {
    "message": "Opne alltid nettstadar i behaldarane du \u00f8nskjer."
  },
  "onboarding-4-description": {
    "message": "H\u00f8greklikk inne i ei innhaldsfane for \u00e5 tilordne nettstaden til \u00e5 alltid opne i behaldaren."
  },
  "onboarding-5-header": {
    "message": "Innhaldsfaner n\u00e5r du treng dei."
  },
  "onboarding-5-description": {
    "message": "Trykk lenge p\u00e5 Ny fane-knappen for \u00e5 opprette ei ny innhaldsfane."
  },
  "onboarding-6-header": {
    "message": "Synkronisering av behaldarar er no tilgjengeleg!"
  },
  "onboarding-6-description-2": {
    "message": "Sl\u00e5 p\u00e5 synkronisering for \u00e5 dele behaldar- og nettstadstildelingar med kva datamaskin som helst som er kopla til kontoen din."
  },
  "onboarding-7-header-2": {
    "message": "Ein konto er p\u00e5kravd for \u00e5 synkronisere."
  },
  "onboarding-7-description-2": {
    "message": "Klikk p\u00e5 Logg inn for \u00e5 stadfeste at kontoen din er aktiv."
  },
  "onboarding-8-description": {
    "message": "No kan behaldarar integrast med Mozilla VPN eller din eigen proxy for \u00e5 lage ei sikker, privat tilkopling som beskyttar aktiviteten din."
  },
  "oneHundredTabsHeader": {
    "message": "100 faner!"
  },
  "youHaveOpened": {
    "message": "Du har opna 100 innhaldsfaner."
  },
  "spreadTheWord": {
    "message": "Dersom du likar behaldarar, hjelp oss \u00e5 spreie ordet!"
  },
  "rate": {
    "message": "Vurdering"
  },
  "share": {
    "message": "Del"
  },
  "tweet": {
    "message": "Tweet"
  },
  "default": {
    "message": "Standard"
  },
  "manageContainers": {
    "message": "Handsam behaldarar"
  },
  "newContainer": {
    "message": "Ny behaldar"
  },
  "hideThisContainer": {
    "message": "Skjul denne behaldaren"
  },
  "showThisContainer": {
    "message": "Vis denne behaldaren"
  },
  "removeThisContainer": {
    "message": "Fjern denne behaldaren"
  },
  "removeThisContainerConfirmation": {
    "message": "Er du sikker p\u00e5 at du vil fjerne denne behaldaren?"
  },
  "clearContainerStoragePanelTitle": {
    "message": "Rydd behaldar-lagring"
  },
  "clearContainerStorageConfirmation": {
    "message": "Er du sikker p\u00e5 at du vil slette infokapslar og lagring for denne behaldaren?"
  },
  "cancel": {
    "message": "Avbryt"
  },
  "ok": {
    "message": "OK"
  },
  "sitesAssignedToThisContainer": {
    "message": "Nettstadar som er tilordna til denne behalderen"
  },
  "options": {
    "message": "Innstillingar"
  },
  "name": {
    "message": "Namn"
  },
  "color": {
    "message": "Farge"
  },
  "icon": {
    "message": "Ikon"
  },
  "limitToDesignatedSites": {
    "message": "Avgrens til utpeikte nettstadar"
  },
  "deleteThisContainer": {
    "message": "Slett denne behaldaren"
  },
  "manageSiteList": {
    "message": "Handsam nettstadliste\u2026"
  },
  "manageThisContainer": {
    "message": "Handsam denne behaldaren"
  },
  "containers": {
    "message": "Behaldarar"
  },
  "done": {
    "message": "Ferdig"
  },
  "getStarted": {
    "message": "Kom i gang"
  },
  "signIn": {
    "message": "Logg inn"
  },
  "notNow": {
    "message": "Ikkje no"
  },
  "startSyncing": {
    "message": "Start synkronisering"
  },
  "info": {
    "message": "Info",
    "description": "Alternative text for the i icon in the toolbar icon pop-up"
  },
  "next": {
    "message": "Neste"
  },
  "openThisSiteConfirmation": {
    "message": "Opne denne nettstaden i den tildelte behaldaren?"
  },
  "wouldYouStillLikeToOpenConfirmation": {
    "message": "Vil du framleis opne i denne gjeldande behaldaren?"
  },
  "rememberMyDecision": {
    "message": "Hugs avgjerda mi for denne nettstaden"
  },
  "optionalPermissions": {
    "message": "Valfrie l\u00f8yve:"
  },
  "keyboardShortCuts": {
    "message": "Tastatursnarvegar:"
  },
  "onboarding": {
    "message": "Innf\u00f8ring"
  },
  "resetOnboardingPanels": {
    "message": "Tilbakestill innf\u00f8ringspanel"
  },
  "onboardingToggle": {
    "message": "Veksle p\u00e5 denne for \u00e5 sj\u00e5 introduksjonspanela igjen."
  },
  "tabBehavior": {
    "message": "Faneverkem\u00e5te:"
  },
  "enableBookMarkMenus": {
    "message": "Aktiver bokmerkemenyar"
  },
  "sync": {
    "message": "Synkronisering:"
  },
  "enableSync": {
    "message": "Aktiver sync"
  },
  "enableBookMarkMenusDescription": {
    "message": "Med denne innstillinga kan du opne eit bokmerke, eller ei mappe med bokmerke, i ein behaldar."
  },
  "enableSyncDescription": {
    "message": "Med denne innstillinga kan du synkronisere behaldarane dine og nettstadstildelingar mellom einingar."
  },
  "syncExclude": {
    "message": "Behaldarekskludering"
  },
  "syncExcludePlaceholder": {
    "message": "Set inn eit vanleg uttrykk"
  },
  "syncExcludeDescription": {
    "message": "Ekskluder behaldarar fr\u00e5 synkronisering n\u00e5r namnet deira samsvarer med det spesifiserte regul\u00e6re uttrykket som ikkje skiljer mellom store og sm\u00e5 bokstaver."
  },
  "replaceTab": {
    "message": "Erstatt fana i staden for \u00e5 opprette ei ny"
  },
  "replaceTabDescription": {
    "message": "Erstatt gjeldande fane dersom ei side som er tilordna ein annan behalder vert opna (i staden for \u00e5 halde gjeldande fane open). Dette p\u00e5verkar ikkje opning av faner med midtre museknapp."
  },
  "editWhichContainer": {
    "message": "Rediger kva for behaldar som vert opna n\u00e5r du brukar dei nummererte snarvegane."
  },
  "keyboardShortCut": {
    "message": "Behaldar som skal opnast med tastatursnarveg $keyId$",
    "placeholders": {
      "keyId": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "confirmNavigationTitle": {
    "message": "Multi-Account-Container \u2013 Stadfest navigering",
    "description": "This is the title of a confirmation page. Please do not translate \"Multi-Account Containers\"."
  },
  "openInContainer": {
    "message": "Opne i behaldaren $containerName$",
    "placeholders": {
      "containerName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "openInNoContainer": {
    "message": "Opne i gjeldande fane",
    "description": "This is the button text in confirmation page when we are not inside a container"
  },
  "youAskedFirefox": {
    "message": "Du ba Firefox om alltid \u00e5 opne $containerName$ for denne nettstaden:",
    "placeholders": {
      "containerName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "chooseLocation": {
    "message": "Vel plassering",
    "description": "Location refers to the geographical position used by the VPN"
  },
  "hide": {
    "message": "Skjul"
  },
  "show": {
    "message": "Vis"
  },
  "protectYourContainers": {
    "message": "Vern behaldarane dine med Mozilla VPN"
  },
  "protectThisContainer": {
    "message": "Vern denne behaldaren med Mozilla VPN"
  },
  "advancedProxySettings": {
    "message": "Avanserte proxy-innstillingar"
  },
  "proxyInputLabel": {
    "message": "Skriv inn eigendefinert proxy"
  },
  "useCustomLocation": {
    "message": "Bruk ei eigendefinert plassering for denne behaldaren"
  },
  "clearproxylabel": {
    "message": "T\u00f8m proxy"
  },
  "moz-vpn-connected": {
    "message": "Mozilla VPN er p\u00e5"
  },
  "moz-vpn-disconnected": {
    "message": "Mozilla VPN er av"
  },
  "invalidProxyAlert": {
    "message": "Skriv inn ei gyldig proxy-adresse"
  },
  "mozillaVpnMustBeOn": {
    "message": "Mozilla VPN m\u00e5 vere aktivert for \u00e5 bruke denne funksjonen."
  },
  "learnMore": {
    "message": "Les meir"
  },
  "proxyNowAvailable": {
    "message": "No med Mozilla VPN og avanserte proxy-innstillingar"
  },
  "applyToContainer": {
    "message": "Bruk p\u00e5 behaldar"
  },
  "tooltipWarning": {
    "message": "Denne behaldaren er sett opp til \u00e5 bruke ein Mozilla VPN-proxy, men Mozilla VPN er ikkje aktivert. Aktiver Mozilla VPN for \u00e5 bruke denne behaldaren."
  },
  "getMozillaVpn": {
    "message": "Last ned Mozilla VPN"
  },
  "integratewithmozillavpn": {
    "message": "Integrer behaldarane dine med Mozilla VPN"
  },
  "mozillaVpnAndProxyPermissionsTitle": {
    "message": "Mozilla VPN og proxy-l\u00f8yve",
    "description": "Section headline in settings"
  },
  "nativeMessagingPermissionTitle": {
    "message": "Tillat utviding \u00e5 utveksle meldingar med andre program enn Firefox",
    "description": "Permission title"
  },
  "nativeMessagingPermissionDescription": {
    "message": "Denne innstillinga till\u00e8t utvidinga \u00e5 utveksle meldingar med Mozilla VPN-klienten og er n\u00f8dvendig for at Mozilla VPN-integrasjonsfunksjonar skal fungere.",
    "description": "'This setting' refers to the permission indicated in nativeMessagingPermissionTitle"
  },
  "proxyPermissionTitle": {
    "message": "Tillat utviding \u00e5 kontrollere proxy-innstillingar",
    "description": "Permission title"
  },
  "proxyPermissionDescription": {
    "message": "Dette till\u00e8t deg \u00e5 bruke avanserte proxy-innstillingar og aktivere Mozilla VPN-integrasjonsfunksjonar.",
    "description": "'This' refers to the permission indicated in proxyPermissionTitle"
  },
  "additionalPermissionNeeded": {
    "message": "Denne funksjonen krev eit ekstra l\u00f8yve for \u00e5 fungere. L\u00f8yve kan deaktiverast n\u00e5r som helst p\u00e5 innstillingssida.",
    "description": "'This feature' is the browser proxy permission. This string appears on the 'Advanced Proxy Settings' panel when the proxy permission is disabled."
  },
  "mozillaVpnRequiresAdditionalPermissions": {
    "message": "Integrasjon med Mozilla VPN krev eit abonnement og ekstra l\u00f8yve for \u00e5 fungere."
  },
  "enable": {
    "message": "Aktiver",
    "description": "Button title "
  },
  "integrateContainers": {
    "message": "Integrer behaldarane dine med Mozilla VPN"
  },
  "theme": {
    "message": "Tema:",
    "description": "Theme section title in the option page"
  },
  "chooseTheme": {
    "message": "Vel eit tema",
    "description": "Description for the theme option"
  },
  "themeAuto": {
    "message": "Automatisk attkjenning (standard)",
    "description": "Default value for the theme option select tag"
  },
  "themeLight": {
    "message": "Lyst",
    "description": "Value for the theme option select tag"
  },
  "themeDark": {
    "message": "M\u00f8rkt",
    "description": "Value for the theme option select tag"
  },
  "filterInputLabel": {
    "message": "Filtrer behaldarliste etter namn:",
    "description": "Label for the filter input in the main panel. Only visible for screen reader."
  },
  "filterInputPlaceholder": {
    "message": "S\u00f8k etter behaldernamn"
  },
  "imageAltContainerInfo": {
    "message": "Behaldar-info",
    "description": "Alt text for right-arrow button to view container info"
  },
  "defaultContainerLabel": {
    "message": "Standardbehaldar",
    "description": "The title of the default container"
  },
  "openContainerPanel": {
    "message": "Opne innhaldspanel",
    "description": "Label for option in the keyboard shortcut manager (associating a shortcut to open the container panel)"
  },
  "containerShortcut": {
    "message": "Behaldarsnarveg $keyId$",
    "description": "Label for option in the keyboard shortcut manager. $keyId$ is a number from 1 to 10.",
    "placeholders": {
      "keyId": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "openBookmarkInContainerTab": {
    "message": "Opne bokmerke i innhaldsfane"
  },
  "clearSiteCookiesTooltipInfo": {
    "message": "Slett infokapslar for denne nettstaden",
    "description": "Label for hovering of the refresh button in a containers site manager"
  },
  "deleteSiteTooltipInfo": {
    "message": "Fjern nettstaden",
    "description": "Label for hovering of the trash button in a containers site manager"
  },
  "clearContainerStorage": {
    "message": "T\u00f8m lagring og infokapslar",
    "description": "Label for the clearing a containers storage and cache option"
  },
  "cookiesClearedSuccess": {
    "message": "Infokapslar for $siteName$ vart sletta",
    "description": "Label to confirm that cookies were cleared in the site manager",
    "placeholders": {
      "siteName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "cookiesCouldNotBeCleared": {
    "message": "Infokapslar kunne ikkje slettast for $siteName$",
    "description": "Error message that shows if cookies could not be cleared in the site manager",
    "placeholders": {
      "siteName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  },
  "storageWasClearedConfirmation": {
    "message": "$containerName$ lagring og infokapslar vart sletta.",
    "description": "The confirmation label that a containers storage was cleared successfully.",
    "placeholders": {
      "containerName": {
        "content": "$1"
      }
    }
  }
}
