{
  "openInNewTabTitle": {
    "message": "Opna n\u00fdjan flipa \u00ed\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "reopenThisSiteIn": {
    "message": "Opna \u00feessa s\u00ed\u00f0u aftur \u00ed\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "sortTabsByContainer": {
    "message": "Ra\u00f0a flipum eftir s\u00e9refni",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenThisSiteIn": {
    "message": "Opna \u00feessa s\u00ed\u00f0u alltaf \u00ed\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenIn": {
    "message": "Alltaf opna \u00ed\u2026",
    "description": "Menu title"
  },
  "alwaysOpenSiteInContainer": {
    "message": "Opna vefsv\u00e6\u00f0i\u00f0 alltaf \u00ed s\u00e9refnisflipa"
  },
  "openANewTabIn": {
    "message": "Opna n\u00fdjan flipa \u00ed\u2026"
  },
  "openNewTabInThisContainer": {
    "message": "Opna n\u00fdjan flipa \u00ed \u00feessum s\u00e9refnisflipa"
  },
  "openTabs": {
    "message": "Opna flipa",
    "description": "Section title for tabs that are currently open in that container"
  },
  "moveTabsToANewWindow": {
    "message": "F\u00e6ra flipa yfir \u00ed n\u00fdjan glugga"
  },
  "onboarding-1-header": {
    "message": "Betri lei\u00f0 til a\u00f0 halda utan um allt \u00fea\u00f0 sem \u00fe\u00fa gerir \u00e1 netinu"
  },
  "oneHundredTabsHeader": {
    "message": "100 flipar!"
  },
  "youHaveOpened": {
    "message": "\u00de\u00fa hefur opna\u00f0 100 s\u00e9refnisflipa."
  },
  "rate": {
    "message": "Gefa einkunn"
  },
  "share": {
    "message": "Deila"
  },
  "tweet": {
    "message": "T\u00edsta"
  },
  "default": {
    "message": "Sj\u00e1lfgefi\u00f0"
  },
  "manageContainers": {
    "message": "S\u00fdsla me\u00f0 s\u00e9refnisg\u00e1ma"
  },
  "newContainer": {
    "message": "N\u00fdr s\u00e9refnisg\u00e1mur"
  },
  "hideThisContainer": {
    "message": "Fela \u00feennan s\u00e9refnisg\u00e1m"
  },
  "showThisContainer": {
    "message": "S\u00fdna \u00feennan s\u00e9refnisg\u00e1m"
  },
  "removeThisContainer": {
    "message": "Fjarl\u00e6gja \u00feennan s\u00e9refnisg\u00e1m"
  },
  "cancel": {
    "message": "H\u00e6tta vi\u00f0"
  },
  "ok": {
    "message": "\u00cd lagi"
  },
  "options": {
    "message": "Valkostir"
  },
  "name": {
    "message": "Nafn"
  },
  "color": {
    "message": "Litur"
  },
  "icon": {
    "message": "T\u00e1knmynd"
  },
  "limitToDesignatedSites": {
    "message": "Takmarka vi\u00f0 tilgreind vefsv\u00e6\u00f0i"
  },
  "deleteThisContainer": {
    "message": "Ey\u00f0a \u00feessum s\u00e9refnisg\u00e1mi"
  },
  "done": {
    "message": "Loki\u00f0"
  },
  "getStarted": {
    "message": "Hefjast handa"
  },
  "signIn": {
    "message": "Skr\u00e1 inn"
  },
  "notNow": {
    "message": "Ekki n\u00fana"
  },
  "startSyncing": {
    "message": "Hefja samstillingu"
  },
  "info": {
    "message": "uppl\u00fdsingar",
    "description": "Alternative text for the i icon in the toolbar icon pop-up"
  },
  "next": {
    "message": "N\u00e6sta"
  },
  "optionalPermissions": {
    "message": "Valfrj\u00e1lsar heimildir:"
  },
  "keyboardShortCuts": {
    "message": "Fl\u00fdtilyklar:"
  },
  "onboarding": {
    "message": "Kynning"
  },
  "tabBehavior": {
    "message": "Heg\u00f0un flipa:"
  },
  "sync": {
    "message": "Samstilling:"
  },
  "enableSync": {
    "message": "Virkja samstillingu"
  },
  "chooseLocation": {
    "message": "Veldu sta\u00f0setningu",
    "description": "Location refers to the geographical position used by the VPN"
  },
  "hide": {
    "message": "Fela"
  },
  "show": {
    "message": "S\u00fdna"
  },
  "clearproxylabel": {
    "message": "Hreinsa milli\u00fej\u00f3n"
  },
  "moz-vpn-connected": {
    "message": "Kveikt er \u00e1 Mozilla VPN"
  },
  "moz-vpn-disconnected": {
    "message": "Sl\u00f6kkt er \u00e1 Mozilla VPN"
  },
  "learnMore": {
    "message": "Fr\u00e6\u00f0ast meira"
  },
  "getMozillaVpn": {
    "message": "F\u00e1\u00f0u \u00fe\u00e9r Mozilla VPN"
  },
  "enable": {
    "message": "Virkja",
    "description": "Button title "
  },
  "theme": {
    "message": "\u00deema:",
    "description": "Theme section title in the option page"
  },
  "chooseTheme": {
    "message": "Veldu \u00feema",
    "description": "Description for the theme option"
  },
  "themeAuto": {
    "message": "Finna sj\u00e1lfvirkt (sj\u00e1lfgefi\u00f0)",
    "description": "Default value for the theme option select tag"
  },
  "themeLight": {
    "message": "Lj\u00f3st",
    "description": "Value for the theme option select tag"
  },
  "themeDark": {
    "message": "D\u00f6kkt",
    "description": "Value for the theme option select tag"
  },
  "deleteSiteTooltipInfo": {
    "message": "Fjarl\u00e6gja \u00feetta vefsv\u00e6\u00f0i",
    "description": "Label for hovering of the trash button in a containers site manager"
  },
  "clearContainerStorage": {
    "message": "Hreinsa geymslu og vefk\u00f6kur",
    "description": "Label for the clearing a containers storage and cache option"
  }
}
